連登釣魚台

希望可以召集喜歡釣魚既巴絲
本人現以有兩個釣魚群組

一個初學分享基本知識
一個由2015年已經開左既約釣步兵至遠佂

開post 目的係 因為香港而加周圍都好多人 假日已經唔想街 不如將自己既興趣分享下

歡迎有興趣由零開始既巴絲一齊玩

我唔一個叻既釣魚人 但係正常分享解答應該應付到

歡迎留低TG 不論男女 我都會盡力講解

步兵 到 船釣既小釣獲
太大我就未試過中
如果有玩開既巴打 相對都可以對我指教同分享下

支持巴打 希望多d人一齊玩

支持
師兄係邊度玩前打多？

多數都係試橋墩呀

輕輕一推

留名 想學

巴打 可以留低TG

留名學野

放工加

正野

有興趣可以一齊交流一齊玩

巴打出左邊樹艇

hello，求加：
新手，玩過半年黑吉。依家想學玩筏仔。

已聯絡巴打

我喺東涌嗰邊釣

想學野

尖閣諸島

有留TG既巴打 我都已經加左了
希望各位希興趣既巴打唔好怕丑 一齊玩

留名 推post

邊頭釣多？？

除左屯門元朗 我都會四圍走

已加 輕輕一推

hi

留名
呢排係魚排玩過幾次
發覺自己都幾鐘意
坐係度兩個幾鐘一條魚都未見過都唔覺悶

有跟朋友玩
不過運氣好差
唔好講釣魚
墨魚都唔會多過5條

經常打龜吹水多

新手有興趣

有冇住天水圍元朗 得閒約船釣青馬 流記

想學嘢

lucasfcl

新手求加， 平時 出船， 碼頭都有

最近活動 暫時停一停
心繫香港 多謝各位巴打支持

請問新手可以點入門？
例如裝備/釣點/技術之類

想問下將軍澳 西貢有無邊d 碼頭特別好釣？
同埋碼頭釣通常用咩餌會好咬口？

首先了解
有幾多種釣法

大致分別係
投釣
筏釣
路亞（即任何假餌）
前打/落入/黑吉（日本，台灣比較多人玩）
手竿（無攪既竿）

當中分別算係主動同被動

我自己釣咁多年都係好怕蟲
基本上次次都沙蝦
東水唔出海 青蟲都唔錯
我自己住西貢市
見啲本地薑中黃腳都係沙蝦仔

經與群組討論後
決定公開群組連結

入群討論者請自重
尊重組入成員

政治 民生議題可討論但請自律 適可而止
歡迎新老手 加入
群內有幾名初哥 煩請指教

光復香港！

#48